武漢咁多死亡個案，一定係武漢醫護罷工！

點解武漢醫護罷工都冇人報導

反擊藍絲

😂

藍人會選擇性失明、賴美國佬